兩個世界嘅人係咪冇可能一齊

兩年前第一眼見到佢已經對佢有好感 我地一直有whatsapp傾 但之後有朋友同我講佢有女朋友 我嗰刻心碎左就冇乜再理佢

之後都有成班fd約出黎 佢次次都中意同我一齊行一齊傾偈 每次佢有感情煩惱都搵我 連啲fd都話我地好似情侶 可惜佢中意既唔係我

終於佢分咗手 過咗冇耐佢話想追翻佢個初戀(唔係分手嗰個)佢問我點睇好 我嗰刻呆咗 唔通話唔好咩 所以佢同咗佢個初戀一齊

過咗一排之後又分咗手 佢叫我地成班fd上佢屋企聚下飲下酒訴苦
我地就喺佢屋企過埋夜
佢叫我訓佢張床
第二日佢叫醒我 我起身第一眼就見到佢！佢仲同我喺床到吹水
可以咁樣我已經滿足
因為聽佢個fd講
佢通常同女仔會保持距離

覺得同佢價值觀好似
但我知冇可能
佢名校出生 三大
佢中意親嘅女仔都成個公主咁 靚女又有錢又高質
而我只係普通垃圾中學 八大乞食科 自問個樣普通中上

佢同我講話啲女仔嫌棄佢
令佢冇安全感
話佢只顧追夢唔夠現實
我好想同佢講 我覺得你好charm

朋友同我分析過
一係佢當我好朋友 一係都對我有好感
不過前者機會大好多

唔緊要
做到好朋友我已經滿足

搶人男朋友 勁

I mean 你成為咗一人地分手嘅導火線

呢個世代女追男唔係問題
放手試下

吓我咩都冇做過
佢有女朋友嗰時我好少接觸佢

點解呢D事永遠唔會發生係我身上

咁你未知佢有女嘅時候係咪日日同佢wts?

有可能呀懵丙

係啊 咁佢覆我我咪覆佢
我點知佢有女朋友
同埋知左之後我冇咩搵佢
佢之後都仲拍左大半年拖啦

就算拍拖你都唔慌會開心 而且佢呢個款似係當你後備
有咩事就搵你 屌下西咁 不過都OK既 你見到佢都出晒水咁
等下啦

情侶鬧交唔通即分咩 導火線呀
你接受到你男朋友同唔同嘅女仔chitchat仲要條女係你唔識？
我幾肯定佢條前女知你嘅存在囉

五好一齊

除非你自命犯賤，尼d男人試都咪試。

*不過睇你都唔俾佢屌次唔止痕架啦。

點解咁講